除左黑警，控煙，it之外有邊幾行唔應該入

倫敦金

飲食

保險

教畜

金融，地產，保險，咖啡仔，食環

港鐵

食環，領滙

留名睇講晒所有行業

中小學教師

唔應該打工

all
打工
創業

打工輸成世

ICAC

設計

保險睇下有無富貴親戚，真係做到win win。

但窮撚就唔好入行，r朋友親戚果啲好肉酸

到最後捱完一年摺哂斷六親

咁有咩可以做

倫敦金 地產 黑警 工程 食環 dc9

點解?
前線，後勤定office?

工程
有返工冇收工

消防
會俾人塞蛋糕入屎忽

任何倉

一定係食環